【不斷更新】港鐵沙田站男子與職員嘈交亮槍 警大陣仗搜捕

早上(4日)8時許，港鐵沙田站近出口位置，一名男子與職員爭執後，突然拔出一支類似手槍物體指嚇，職員大驚，立即報警求助，男子見職員報警，慌忙拔足逃走。大批警員接報趕至，穿上避彈衣及戴上鋼盔搜捕。

近排咁多槍嘅 ？

氣槍都叫槍

你又知係氣槍嘅？

【12:35】港鐵回覆
【12:20】一名男子在屯門市廣場內的滙豐銀行亮槍，警方到場拉人，經調查相信是今早在沙田站亮槍的同一人
【11:00】港鐵稱，事發於沙田港鐵站

持槍男沙田走甩 闖屯門銀行再亮槍被捕

支持香槍禁